三一姐shiga jinny jw(6)討論區如果將戀愛去解剖對他的,苦瓜苦澀嗎偏那味道令人,妙齡熟女捱過,辭職去玩到老

三一姐 jinny shiga jw
小一姐 黃妍
二妹 hana
三妹 kayee姐
四妹 joey 谷薇 bella

CCTVB 不了

好正

thx

四妹唔準
谷微更差
屬五妹級

黎明存入愛真正

仲諗住有半澤

美打

偷我張圖再crop細？

haha

順眼 好多 條男sm ball

咁都諗到 自認鳥兒 勁

實際上...

邊張最有一姐味
我覺最後一張

無wo

似戴祖儀會唱既歌

正呀樂彤

jw行埋一邊啦
joey正好多

謝謝支持

903減黃妍ap搞到今周升得一位得第十
好彩港台有第6

黎明 citibank

實際都是鳥兒

成績差過牆身有裂
仲話呢首好啲？

佢唔要我要

垃圾903 唔會理

計全部 計埋新城港台

997 13位

閃電幾正

演員放喺歌手前面...sad
何哲圖又毁左一個鍾意唱歌既人
唱歌唔再係優先 悲哀

only one先岩佢

各司所長啫 並無不妥

係 唯二非劇歌

演員放前啲即係佢已經取捨左 會拍劇比唱歌多啲

做得啱呀

佢唱歌好聽

joey個面瘦左wo

早期生活：2009年以前編輯

王灝兒曾就讀香港靈糧堂幼稚園、聖公會柴灣聖米迦勒小學、瑪利曼中學及南島中學。2008年入讀倫敦國王學院，主修地理。[2]
王灝兒參加過許多歌唱比賽。曾於瑪利曼中學的一年一度盛事—「Talent Quest」，數度奪得「English solo」冠軍，中三時更奪得「Overall Champion」之殊榮。2006年參加「Spice It Up 學園祭」並獲得亞軍，僅敗於冠軍的鄧紫棋。其後更在Westlife的亞洲巡迴演唱會（Westlife's Face to Face Asia Tour）的記者會中擔任表演嘉賓。

出道初期：2010年－2011年編輯

2010年，王灝兒進入樂壇，並加盟黎明旗下所屬的A Music，於5月發表其第一首派台歌曲《掛念好友》。為保持其神秘，其唱片公司刻意不讓她公開露面或出席活動，樂迷一直只聞其聲，而MV亦只邀請Janice Man擔任女主角，自己則沒有曝光。
2008年：出道前編輯

2008年，16歲的吳若希與朋友在卡拉OK被星探發掘。在她在音樂事業開始前，她曾經秘密訓練過唱歌兩年。

2009年－2013年：出道初期編輯

2010年初，吳若希與新加坡歌手邵偉軒合唱單曲《Love @ Earth》，正式出道。同年11月8日，她推出首張個人專輯《戀愛日記》，收錄歌曲《影迷》、《錯過了》及《愛要撐下去》等，其歌曲亦登上流行榜各位置，口碑不俗。2011年，她與同公司的許廷鏗合唱《知己》一曲，深受網民歡迎，成為熱播的合唱曲，更成功登上TVB勁歌金榜冠軍位置，並獲得數個獎項，其中包括《2011勁歌金曲優秀選第三回》得獎歌曲，《第八屆「勁歌王」金曲年度總選頒獎禮－最佳合唱歌曲》以及《uChannel我撐起樂壇頒獎禮2011－Youth最喜愛合唱歌曲》。

連詩雅在出生時，跟隨曾在日本讀書及生活的母親入籍日本，擁有日本護照，日文姓名為田口詩雅，但她曾在報道中表示因為小時候懶惰而沒有學好日文。她曾就讀香港英皇佐治五世學校，後於西島中學畢業。出道之前曾參與香港教育電視及亞洲電視青春劇集演出。2010年正式出道，為華納唱片旗下的歌手，首支派台作品為《灰伯爵的忌廉遐想》。2011年，她參與演出電影《喜愛夜蒲》，備受關注及獲得正面評價，大大地增加了其知名度。她亦憑此演出入圍第31屆香港電影金像獎最佳新演員，電影主題曲《I'm Still Loving You》在YouTube點擊率更超過1,240萬人次，成為第一首過千萬點擊率的個人歌曲。

越難越愛

903 第8 rthk 第5 997第9

今年tvb最女

笑咩

it is hard tosing this song. It needs technique to sing high pitch

牆身有裂hard too.

南歌830-1030

勁歌摺左？

暫停

今晚多左時間做自己

成日做賣野節目

有3港姐

死全族啦屌你老味

癲鳩線？

啲歌比佢唱晒料

幾好wo

好似一個人

徐小鳳？

hana 世界第一

一姐

幾似

主持周志康送上一系列「超級勁歌推介」，MV包括胡鴻鈞<妳幸福嗎？>、菊梓喬HANA<說過放下>、關智斌<乾爹>、JW王灝兒<小半生>、王浩信<甘心替代你>、糖妹<種子>。另會帶來「勁歌金榜挑戰歌」－ 林奕匡<精神時間房>、洪卓立<我們都想旅行>、鄭世豪<只准你話我是傻>、應智越<渴>、黃妍<遲起的鳥兒有蟲吃>、謝文欣<不痛不快>。

Sony居然肯玩挑戰歌 黃妍想史上第一次tvb上榜？

咩節目

無間音樂

屌幾時先露腳 好唔專業 成日收埋

星期一個live咪有

得嗰少少

挑戰 代表上？

唔上挑戰0%
挑左就1%

JW王灝兒加入TVB即擔正做女主角獲金牌監製潘嘉德出手力壓連詩雅菊梓喬| 港 ...

2 days ago · 而有指潘嘉德將會開拍《欺詐劇團》， 而女主角就是剛加入星夢兩個月的JW王灝兒，同劇男主角就是已離巢的敖嘉年，TVB以不錯的待遇請他回歸，

其實佢上都無問題 關係咁好

點解好？慈善騷又無佢份
林家謙果啲就好啦
tvb勁刷佢鞋

林家謙咁普通都刷

bravo好勁呀

去mc浪費曬佢 巴沒落都係因為無左佢

今年國米好睇呀 vidal sanchez
巴應該又係對住拜收皮
semedo都踢走人

算係咁啦 助攻先比拜仁d撚 因為一場而踢走人

@連男

其實我好撚熟波 波齡大過曬連登d 朗拿度r9都睇live 平時無講

第一次做到挑戰歌
tvb對sony一個肯定
入榜當bonus 都無所謂啦
5台上榜歌浮雲黎

港台3rd

yes

鯨落咁似林家謙

冠唔到 仲衰過爿嗇身有裂

林家謙好過佢幾萬倍

好撚煩 報完武漢肺炎未 2單都報 洗唔洗報埋cancer 愛滋

呢家條女把聲ok wo

997準備冠cath

港台咁憎Cath?

？

第三 無機會冠
你仲話呢首好過上首

第三點解無冠

第三死位黎
許延鏗早兩周三完第二個禮拜即死

咁邊個第三完有冠

關咩事

標題應該係四一姐 加埋小一姐

無乜人點hana唱

抵啦

一姐詠

今日電台播左 快過mv

太遲了 要落榜

？新歌wo

903今個禮拜ban左獨唱版啦 依家派合唱版已經趕唔切

定你根本唔知有獨唱

定你唔知有合唱

好魚呀

點會唔知 但無人會當合唱係新歌囉

美斯近期越黎越on9

我講先知

未上榜嫁

一直有follow一姐詠ig
果日903派合唱已經聽緊
肯認輸未
一路講緊太遲係因為獨唱版已經要喺903落榜前一日先派合唱版救唔到首歌
依家合唱版903已經無影
好心你留意多啲903啦

垃圾台

落咩榜 仲係13

星期六咪落榜囉
識唔識計AP架你？

再講合唱還合唱 點會混埋黎講

計乜 我淨係知仲係榜

你講個時話落榜wo 又唔見落

星期三截榜後首歌已死啦 都唔明佢星期二先派合唱版上去做乜 903星期三之後幾乎無播過

我地計AP係睇黎緊星期六 你聽你港台啦

聽少d垃圾台啦 攪到你都唔正確

我計下年tim

港台蝦黃妍既 兩首好歌都唔冠 同viu一擔擔
你聽997仲好啦 997可能冠佢 遲起的鳥兒

知唔知黃妍依家排緊903女歌手第幾？第4啊 903咁十卜佢 點解唔撐

903 2 rthk4

林家謙冠

咁咪好

就超越牆裂啦

遲起

903唔冠遲起 rthk大機會唔冠
最多997冠 點超越呀
除非tvb肯上 咁就超越到啦

even你最愛既港台 都係亞牆裂 遲起得季
點樣超越

可以上

下星期out啦

你點知

997播合唱版

Jace HIM

次元壁屌打左好多歌

我同港台deal好 今次有冠
中文歌曲龍虎榜 本週精選
遲起的鳥兒有蟲吃 (04) / 我們都想旅行 (11) / 小夜燈 (NE) / 次元壁 (NE) / 標本

次元壁堅正

次元壁NE直接冠好唔好

做我條女仲好

my top 14
eting, 一姐, 陳詩欣, shiga, mag, 曾樂彤, purple, nicole wu, cherub chan, 阮b, joan lee, wingto, 郭嘉文,魚絲,

原來小一姐咁唔top

美爛口

好索

瘦返d再考慮

有無睇新相 好正

貼出來

有無上返你top20

你真係好撚識野 有cherub

ok la

上次好似係你講？

樂勢力返生左

1冠2亞 遲起
差過牆身

估到

勁

final未先

有who

Shiga最正

新城呢排都唔會比第二上冠
死心啦

shiga好呀

唔關事

我女神

[推到開播] 使徒行者3

幾耐？

勁歌金曲[粵]

推出實體碟對現今歌手並非易事，胡鴻鈞還化身「半唱作歌手」創作碟內半數歌曲；林奕匡的新碟甚至在美國打造，被鴻鈞笑稱「做壞規矩」。不如先聽聽二人的<一刀切>與<精神時間房>。林穎彤藉着歌曲詢問<可不可以戀愛>，背後卻有大堆哲理，還要收起少女心來演唱。由職業籃球員轉型歌手的謝高晉，輕快送上第一首派台歌<仲夏日記>。本周「勁歌金榜」冠軍歌是李克勤的<格林童話>，他會親臨錄影廠演繹這首高難度作品。

正 克勤黎勁歌

咩叫幾耐

保良果晚錄埋

擺明

女神左幾耐？

起碼有傾計 會話大師兄 做過勁歌

好耐啦

viu有緊

又要打j

樂墊力有郭c

mytv d太快 應該長d時間

chill club 7 認輸未？

rthk第一次冠cath

喂木棘証人我開

雙我？

好

打風 正

正撚 無好處仲要睇唔到三個女人一個因

點解

打風暫停呀

關事？

係 你睇左三十幾年唔知？

無關wo

錄左 但訪問無佢

有佢咪得

同場有micnlm

正 佢對腳

一姐 欣彤

黃研係咪呢排播緊sony電話廣告嗰個?

黃妍呀
係

樂勢力個四條女好正

出道舊相發現眼細仲似一姐 唔通小一姐要似一姐既關鍵係化細隻眼？

好掛住一姐

今次會唔會一去不返
點解佢咁鍾意做愛唔戴套

有仔襯嫩生掛

上次生唔到仔 要生到為止

姊妹淘有佢正好多

克勤上左2台

mischa new song

呢首竟然唔差
不過通常唔差就代表會完約

仲係sony

好吐 歌可以
或者黃妍都行呢種路線才看呢種mv吧

其實黃妍都得

正

等一姐返黎

fearless 20

執笠啦屌你老母

@帶棗兒 會

new cath song wo

生左啦

出左新歌 聽左未？

聽左啦

係咪正先 有林家謙幫手

老土

我指tvb

點幫

曲編監加和音喎

呢首一聽就知勁過遲起

我一向都話遲起差
你就死攬話遲起好過牆裂

呢首好有果種後台感

氣場感

遲起超越左牆裂啦 5台右埋個數低

我心>牆裂>遲起

我心？

屌 首歌名一忽忽點簡稱呀
我心 我崩 我部？
是旦啦 用頭兩隻字

全名係咩

我心中尚未崩壞的部分
好長

胸部

trump太廢了對疫情 輸梗啦一早知

其實係美國人唔鍾意睇到總統對中國殘忍
tvb都開始重回正軌了
大量清算工作海量進行中
希望不久既將來tvb藝人可以堂堂正正出現返喺啲商場既劇集宣傳

果然係tvb人

出面d世界沒日咁

呢個世界不嬲都係精英階層主導架啦
成日幻想世界大同 事實連美國都係壁壘分明 有高有低

如果呢班人管治香港

dusty bottle解散

我屌你老母

林渣him 新歌

無錢邊個做

好聽呀

條女單飛算啦 唔好比幾隻佬拖累
有波有腿驚無得做？

不過佢啲腳趾好核突
果輯相見到好似有腳趾外翻既問題

咁都知

電台廣播劇演繹「展翅青見計劃」學員奮鬥經歷及成就
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

勞工處與香港電台聯合製作廣播劇《遇見‧展翅》，藉此推廣「展翅青見計劃」（計劃）的服務，目的是勉勵青年人在生命的旅途上縱然會遇上挫折困難，只要努力堅持，總會找到理想和出路。

廣播劇以七位參與計劃學員真實經歷改編成六個單元故事，描述他們如何透過計劃提供的職前和在職培訓，以及在家人、計劃的個案經理及培訓導師協助下，訂立目標及方向，展開人生新一頁。

廣播劇共有十八集，由年輕歌手吳業坤、劉子碩、陳健安、黃妍、林家謙、林欣彤及盧瀚霆領銜聲演，由十一月十六日起，逢星期一下午三時至五時於香港電台第二台的《三五成群》節目內播放。

計劃為十五至二十四歲學歷在副學位或以下的離校青年人，提供全面的求職平台，配合一站式和多元化的職前和在職培訓，幫助青年人認識自我和職業志向，豐富他們的工作技能及經驗，以提升就業競爭力。

計劃費用全免，全年招生，不設最低學歷要求。計劃提供的服務包括職前培訓、為期一個月的工作實習訓練、為期六至十二個月的有薪在職培訓，以及由註冊社工提供十二個月的個案管理服務，為學員提供個人化的擇業導向、求職裝備及在職支援，歡迎所有合資格的青年人參加，合資格的學員更可獲得職外職業技能培訓津貼及留任津貼。

有劇聽喎

Dusty Bottle開騷宣布解散 鼓手串主音Kerryta單飛：有毛有翼喇

Dusty Bottle開騷宣布解散 鼓手串主音Kerryta單飛：有毛有翼喇

樂隊Dusty Bottle日前為「叱咤樂壇 x Dusty Bottle & Friends @ Paradise」網上音樂會錄影，今日（13/11）「叱咤樂壇」公開部分錄影片段，創辦人兼鍵琴手JNYBeatz（楊駿）宣布Dusty Bottle將會解散，並會作個人發展。

而4位成員中，只有JNY和Kerryta將會繼續幕前工作，而Matt和Kay則會分別投身幕後創作及教學工作。
0
0

kerryta不嬲要個人好d

你都識佢咩？

識

mischa好好聽

mag冠

好撚on9 揾一件豬扒就話好過勁歌
網台係舊野當新野 咩音質好都on9 好得過tvb? 用s牌咪 反上腦到無腦

二台好波 播黃妍

有聽

但廣播劇未有佢

有坤歌

中間果個柒撚到

葉巧琳

人渣謙首歌笑左普通人扮情聖

啱啱viu播左佢mv

正常返

你話佢無了？

美斯

80分

普通啦

好似瘦返

秒回

係

呢個一百分

做咩叫人做人渣

咁概樣

出左就快一個月都未有mv
得呢個lyric video

邊有一個月

就快
11-6出 依家29號了 一星期後咪一個月

on9先用藍黃衡量一個歌手

見到出面serini比人反個po？
你唔係唔like佢咩 以為你會心涼添

我like佢wo

你上星期屌到佢仆街
勁歌po踩場啲人話你唔識野

在這個時期，作為一名唱作歌手，Cath 會如何自處呢？Cath 相信做音樂不用跟隨主流，要做的是堅持自己的音樂創作，曾經有網上留言指Cath 的作品比較另類、奇怪，Cath 坦言並唔介意，並會努力做自己想做嘅音樂。

我唔知係佢 但都係普通新人 唔值睇佢唔睇勁歌

佢無話我唔識野 同埋我熟過佢

二台mischa

腳呀

勁呀mischa

黃妍玩完

12/12/2020-18/12/2020

1. 時光倒流一句話 - 林家謙
2. 時間的初衷 - 周國賢/ToNick
3. 暫定 - 關智斌
4. 每道微小 - RubberBand
5. 二人份 - 葉巧琳. <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<
6. Mean - 鄧小巧
7. 越壞越強 - 吳林峰
8. 不能放手 - HANA菊梓喬
9. One and All - MIRROR
10. Pretty Liar- 章尾而
11. 窮小子- 洪嘉豪
12. 最後的搖滾 - Nowhere Boys
13. 為食熊貓 - 李克勤
14. 著地 - 鄧麗欣
15. 是但求其愛 - 陳奕迅
16. 絕地火星車 - 鄭俊弘
17. 從此過著幸福快樂的日子(國) - 閻奕格feat. J.Sheon
18. 不日之約 - per se
19. 下雨天 - 露雲娜
20. 東京人壽 - 容祖兒

其實一間公司可以有好多個女歌手 咩玩完

Sony唔識捧人

流行經典50年[粵]

龔嘉欣、石修、游嘉欣等熱播劇《香港愛情故事》演員到臨，男主角羅天宇更深情送上<一個為你甘去蹈火海的人>。劇集內容貼地之外，也加插多首配合情節的歌曲，請細心欣賞連詩雅演繹主題曲<愛情事>，還有謝東閔、戴祖儀合唱插曲<逆流而上>，以及谷婭溦的片尾曲<哭牆>。表演嘉賓亦會選唱不同「愛」歌。王敏奕聯同好友糖妹<談情說愛>；林景程帶來<愛不疚>。此外，東閔與溦溦還分別獻唱<我真的受傷了>、<該如何放棄愛>。

諸朋好友[粵][PG]

宣萱、歐陽震華(波比)可謂其中一對最佳螢幕拍檔，兩人緣份始於《壹號皇庭IV》，宣萱欣賞波比的真，波比卻「怪責」宣萱經常早到，還笑言是她的「錯」？交心朋友不介意互數優、缺點，而那些「缺點」亦非重要事。訪談過程中更發現崔建邦能夠討好波比，皆因一支百多元的「神棍」？波比藉藝訓班入行，因樣貌「突出」而試過一劇內化身多個小角色；但有一類角色，行內已知他不會再演。宣萱亦透露波比拍攝時最為介意出鏡的，竟是髮型

你因愛成恨？
仲有咁多忽然mischa迷
我呢d正宗

咩因愛成恨

又話cath藍

chill club好黃 咁黃妍的歌喺佢個榜咁差 所以咪藍左

如她不藍 即係chill club玩針對

第43屆十大中文金曲

新城勁爆頒獎禮2020

Shiga今年得2首歌咋...上年都叫有3首...
菊梓喬又出碟又歌接歌屌星夢好撚大細超

舊年年尾夠話戴祖儀有碟出啦

戴祖兒次次得合唱歌... 上年個首天光前分手幾好loop

唔錯 不過都係鍾意only one

勁歌金曲[粵]

陳健安(On仔)、組合糖兄妹均已出道十年，同樣於疫情下舉行實體演唱會，感受甚深，還努力將所有困難在短時間內逐一擊破！On仔演繹<時光邊緣的人>，而糖兄妹帶來<只此一家>，親訴十年來的心路歷程。鄭俊弘的新歌<絕地火星車>，是舊作<無名氏>的延續，又是甜蜜情歌。Elly艾妮翻唱王菲的經典<曖昧>，以新編曲為樂迷奉上不一樣感覺。泳兒的<溝渠暢泳>走暗黑風格亦別具新鮮感，成為本周冠軍歌，實至名歸

my only one呢

有無睇尋晚樂勢力

葉巧琳犧牲左去tvb宣傳二人份既機會

又係呢三個

2020.06.12 - 洪嘉豪、黃妍、馬天佑、應智越

播出日期: 2020.06.13 (六)

藝人形象與音樂造詣，究竟哪樣較為重要，歌手洪嘉豪、黃妍、馬天佑、應智越有何看法？黃妍笑稱自己是男人，平日不愛打扮。天佑亦是形象指導，對挑選舞台服裝有何心得？

黃妍與嘉豪互換自家作來演繹，唱出不一樣的感覺。二人還會介紹各自的新歌，細說<牆身有裂>與<自問自答>的主題。

天佑、智越分別現場演唱新作<鹿角少年>和<努力的孩子>；天佑亦會談到小時候被言語欺凌的往事，智越則自揭體重曾高達八十公斤的「黑歷史」。

雞容首東京人壽幾好聽
泳兒將會接祖兒班

點會 兩邊走

好感動 睇住mischa拎冠軍 由一出道細睇到佢大 唔係紅左先開始支持 呢個冠軍美斯都有人 真係二人份

份

我差d驚佢退出樂壇

佢得左 輪到黃妍要退出樂壇

點會

點睇黃妍一個獎都無 d19 哥就拎

ap有 當攞左

原本女銅 讓左比kay

903 不嬲最白痴

jude拎最公道

16換9喎

黃妍Cath討論區｜將推出大碟

喂

hi

屌你啦 黃妍未冠佢竟然冠先

上面幾多 mv 葉巧琳一d都唔輸比cath

今年黃妍比佢搶走一切啦

大家有大家做

又新

消費造星

2台播了而家

商台已播三次 幸好未足以上榜尾
不過崩壞頭週派已經播左八次
明顯一個取態係商台唔太buy 葉巧琳
唔好諗住參加過造星就一定會捧返起你

不嬲2台最多

洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白
洗白洗白

怨婦味濃既歌 好似呢幾年人地唔理佢既歌佢啱晒啲人唔聽就錯晒咁 過主啦

時勢做英雄 講mischa我應該全香港頭個幾個開始鍾意邊似得而家d人

其實佢好快無人會鍾意
啲人重點係鍾意Ben Cloud果啲 會幫佢開TG谷 佢係完全無 節目識完之後過多輪無起色應該收皮

拉高音好似gem喜歡你
性感巨肺sony天后mischa

海闊天空 我是歌手版先係

龍捲風先岩

屈dee大步走930 星一 你開單？

你開啦

你比人炒左？

2台3-5今日有miacha 紅過cath?

戴戴俏儀出新硯準備

好快無人再講佢

不過都係小眾 又唔係太多人識概

邊個係sony一姐

林二汶

收皮啦屌你

5台冠順序
呼吸有害 莫文尉
格林童話 李克勤
溝渠暢泳 陳家欣
東京人壽 容祖兒

打一打先

容祖2條周5台冠

東方日報C1：吳若希勢踢走菊梓喬 一姐歸位

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

李志剛播 fucking

幾好

聽日有cath

聽日星期六？

對

又幾好loop 出面做歌果然無束縛呀

有無咁快聽完

因為尋晚半夜已經聽左

呢首好多新歌

排

琴日勁歌金曲 多左好多新人

榜

原來好多人都未識cath